心胸肺外科醫生，被藍絲高層搞到想辭職

很辛苦，受不了
可以點⋯

我依排成日抖唔順條氣
我想知係咩事？

辭囉

你驚冇得撈咩

轉院轉工，你specialist驚乜？

我呢啲垃圾manager 仔都裸辭。你怕乜撚嘢？唔想撈就辭職

你私院定公立先

不嬲醫生係莊 HA/私院係閒
你仲要係specialist
怕咩？

清保重身體